{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "선도"
    },
    "text": "面積は5.26㎢、人口は444人(2001)で、海岸線の長さは10.1kmだ。 この島は木浦から北西に51km地点に位置している。 本来は地図郡仙道面に属していたが、1914年に行政区域改編が行われ務安郡に編入され、1969年には務安郡から新安郡が分離され、現在新安郡に属している。 島の地形はセミの形に似ていてセミ「仙」と呼ばれるという。 この島には密陽パク氏が約350年前に初めて入ってきて梅渓村に場所を定め、その後は済州ヤン氏、新安チュ氏などが入ってきて村を形成したと伝えられている。 この島の最高点は凡徳山で、高さは145mだ。 島内の大部分は平地だが、傾斜が緩やかな丘陵性山地も存在する。 島周辺の海岸には広い干潟が発達し、農耕地と塩田として活用されている。 該当地域の1月平均気温は0.8℃、8月平均気温は26℃であり、年間降水量は1,135㎜だ。 この島の住民の大部分は農業に従事し、主要農産物としては米と麦が生産されている。 また、サツマイモ、ニンニク、豆、ゴマなども少量生産されている。 水産物としては近海でタコと雑魚の養殖が行われており、海苔養殖も行われるが漁労活動は活発ではない。 定期旅客船は毎日数回運航される。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": " この島の名前は仙巌島です。"
        },
        {
            "question": "島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": " この島の面積は5.26㎢です。"
        },
        {
            "question": "人口は何人ですか？",
            "answer": " 2001年時点での人口は444人です。"
        },
        {
            "question": "島の海岸線の長さは？",
            "answer": " 海岸線の長さは10.1kmです。"
        },
        {
            "question": "この島の位置はどこですか？",
            "answer": " この島は木浦から北西に51km地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この島はどの行政区域に属していますか？",
            "answer": " 1914年に行われた行政区域改編により、務安郡に編入され、現在は新安郡に属しています。"
        },
        {
            "question": "この島の地形はどのようですか？",
            "answer": " 島の地形はセミの形に似ていてセミ「仙」と呼ばれると伝えられています。"
        },
        {
            "question": "島の最高点はどこで、高さは？",
            "answer": " 島の最高点は凡徳山で、高さは145mです。"
        },
        {
            "question": "島内の農産物は何が生産されていますか？",
            "answer": " 主要農産物としては米と麦が生産されており、サツマイモ、ニンニク、豆、ゴマなども少量生産されています。"
        },
        {
            "question": "水産物として何が養殖されていますか？",
            "answer": " 近海でタコと雑魚の養殖が行われており、海苔養殖も行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 309
    }
}